有無網購長腳蟹推薦

屋企長輩生日, 本身plan左去酒家食海鮮
但依家疫情又爆, 會避免出街食飯
想訂隻阿拉斯加長腳蟹係屋企食
大家有無d 平靚正既海鮮網購推介?

住邊區 睇下幫唔幫到你

新界,師兄

幫唔到你 我係港島九龍個邊

九龍有咩推介？

我都想知

大埔墟街市自己買，不過最近花咲蟹先係當造

花咲蟹好食? 我未食過
我都見依家好多海鮮網店賣緊呢隻

早排上fb見到間叫盈豐 都多蟹買
不過未試過 唔知好冇食